升升升，日撚日升，升夠未？聽日我要見到跌佢老母

期指現時報27500
聽日27000

弱智西乞衣錢玩牛熊輸鳩晒

抵死

買左好多牛？

又係你呢個吹水王
樓契都拎唔出黎既契弟

真
依半年恒指有幾可升到28000
由升唔穿27900個陣我已經知要入熊

999999999999手

乜撚野qq
阿里契鳩弟
全撚部落地獄啦仆街
係度呃人錢

有就要拎比你睇？

弱智

日日炒日日輸

抵你死

平時慳住慳住唔捨得使錢

傻西乞衣錢炒牛熊打個冷震早洩無晒就安樂

有排你受呀

咁多年黎都走數
面皮厚過林鄭既保安
你又有幾多料咁勁呀

睇住傻西性幻想炒牛熊想發達

最終輸晒d乞衣錢

爽歪歪

鳩sir今朝唔係話休息咩

無貨係手
但係見到佢跌點都要叫下春先

早洩完

你d乞衣錢要儲幾多年先夠再入多注返本？

乞衣

輸得幾多
玩黎玩去都係個十幾二十個
唔知係咪對你黎講好多啦契弟保安仔

大陸走緊資啊，等吓啦。

所以就話你係d乞衣錢囉

傻西😂

自己早洩夫弱智玩牛熊

輸錢四圍性幻想人做保安

戇鳩😂

閒閒地一個月百零萬出入數啦保安仔
你一個月有無幾千蚊零用錢呀
有無錢做埋理財呀

有無錢買資產
有無被動收入？
成日以為人地得一百幾十萬？
你張12m樓契仲未貼呀
貼撚左出黎再講野啦

講咁撚多，鬥捐錢啦

個十鳩保安仔撚會找數咩
咁撚多年都仲記得
佢同人鬥同樓契，走數
話鬥捐錢，又係走數
比人撚到狗都不如仲要死頂

支持

弱智乞衣錢做定期呀？

慳埋慳埋唔夠輸乞衣牛熊

佢有捐，不過敗走

你求其搵啲野貼啦
乜都無就咁鳩吹
邊個人人信你服你呀
契弟

米蛇召喚

少年你太無知了，跌只需一日

等睇又屈係假圖🙈

二世祖屈機男

你老豆死左未

聽日跌啦

我有少少父幹

但d錢係我自己賺

樓主出來未？

保安多錢過你？

我記得屈機男好似做建材相關行業，有老婆但成日叫雞

我呢個account幾個人用

我知你講邊個🙈

3k 定 3m

等睇樓主話3k

有幾多錢呀
無錢有咩睇頭

順手貼埋12m樓契

支持鳩SIR

最少跌400
歡迎bin c

貼樓契我認衰仔又點話
屈狗貼未

跌佢老母
空倉無玩了

你唔係好肯定話我做保安咩？

保安有樓契呀？

你呢d乞衣錢慢慢玩

你少少乞衣錢扮大爺慢慢J

傻西

咁多年啦
仲未搵夠錢買到12m樓？
有無5年
收手啦保安狗

最鐘意見到d柒頭唔夠人講就性幻想人做保安

面對現實啦傻西

咁不如唔好j啦
搵啲慈善機構又好
黃店又好
捐錢先

弱智

我有樓我要證明比你？

你唔貼你個乞衣樓契上來？

弱智

現實咪係咁多年你仲未賺到12m買樓
等你光宗耀祖呀

你開盤啦

歡迎

弱智

點解你唔繼續性幻想我係保安住公屋？

係咪男人？
講過唔算數

任你啦
你有前科走數
呢獲睇你翻身呀

屈狗睇返你過往記錄先啦

而家你開盤想我同你鬥

你想縮入老母西？

呢個account幾個人用

我唔知佢乜水

總之你係唔係開盤玩鬥捐錢？

淡友好危

等樓主開post挑我鬥捐錢

弱智西唔好縮呀

哇
屈機男夠哂屈機
一句幾個人用就想扮唔係你？
跟返上次你同3zero規矩？
請表演

就係呢度咪得
你唔好縮呀

你開post啦

鬥捐錢嘛

開啦撚樣

係度唔得？係要開post?

規矩跟返呢個好未
你捐邊間知名既慈善機構/黃店
你捐幾多我跟
你先發功

弱智仔你出個post啦😂

呢度咪我主場
咁想開不如你開

你無錢想縮入你老母西呀？

弱智🙈

保安你都唔敢挑？

你做乞衣呀？🙈

已經講哂點做
規矩跟足上次
點樣又唔敢呀

你copy出來

開個post挑保安

比大家有花生食啦

唔好比我講中

你得個少少乞衣錢當寶扮大爺

傻西🙈

死去開啦廢撚🙈

鳩蛇真男人
財經台我只服鳩蛇一人

貼倉貼戶口真男人真漢子
要嫁一定係嫁呢種男人

你唔係廢淡咩

呢度我主場
你叫我開就開？
你唔撚去開再挑我機？
傻撚左？
講撚哂點運作
出手未呀保安男

佢唔夠擔挑個保安鬥捐錢🙈

唔係

唔好咁講
一陣又比保安男有位入

捐啦
你直接捐貼出黎
我跟
快啦
等你開波呀

得！

大家見你有幾柒

貼d乞衣錢出來扮大袋

點知一個保安多錢過你

弱智🙈

講咁耐
出手未呀
走數走過無數次既屈狗
來吧
用你既財力黎講野

弱智

Rules都未有

又係你話要挑我

而家又縮返入老母西

你㩜住你d乞衣錢慢慢J啦

窮鳩🙈

冇睇名以為係老母麵

講撚左啦
跟返上次你同3zero挑既規矩
咩未有
你捐邊間出名既慈善機構
你捐幾多我照跟呀
聽唔聽得明呀保安男

你開post, 貼rule

我join

Come on

貼出來啦

撚樣

唔識字呀？

借d意想縮呀？

乞衣錢扮大袋

咁不如你開post我join
都話呢度我主場
點解唔係呢度貼呢
你咁鐘意咪你開post我入
無衝突

鳩蛇你唔好自貶身價同人癲啦
好地地喺英國CALL下G 上黎屌下個市咪算

香港啲慈善機構6月以黎邊個正氣?
今次疫症有邊個出黎派口罩?

捐錢不了

主你老母咩

又係你挑我

又唔貼rule

你廢你無錢想縮你就潛啦

快d貼rules出來啦

廢人

挑個保安都唔撚敢

係啦

D乞衣錢慢慢搣啦

11點幾機
想撚一撚屈狗
你岩
所以想講埋黃店睇下邊間好

後面加多幾個！！！！！就係老母麵

笑死
講左係呢度貼
規矩跟足
仲有咩唔明？

撚你老母咩撚

貼張乞衣圖扮大袋

保安都多錢過你

廢

開post貼出來呀

弱智

講咁撚多
你捐撚左先出聲啦
又扮睇唔到唔捐
係咁重複
係咁無視

唔知幾時block 咗條友

又迴避

你睇你條窮撚幾可憐

叫你開post比大家食花生呀

弱智

無錢就鳩縮

唔同你講咁多
你貼呢就快手
唔想捐就咪扮野
講哂規矩咩都講哂
你唔做你廢up隨你
講黎都哂氣
選擇性失明
你有心捐點會唔係呢度貼撚下我呢
心照啦屈狗
係就快
陣間咪話我上左飛機先黎捐話我走數

莫非全連登得我未扑佢

閒閒地一個月百零萬出入數啦保安仔
你一個月有無幾千蚊零用錢呀
有無錢做埋理財呀

睇到都想笑

乞衣錢感覺良好性幻想人地做保安

佢出個時都知係掠水野啦

你捐左，我跟你囉

你唔敢？

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

呢個係我ko說書人阿域

你係丁蟹？

弱智西

你挑我

Rules又唔敢講

事實係你唔捨得d乞衣錢呀？

樓主潛水？

乞衣

1500$拎出黎講
樓契，同3zero鬥走數唔講
一句講哂
行動啦屈狗
唔洗再鳩up
你唔行動無人會理你嫁

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

唔同你講咁多
唔行動既屈狗
捐左貼左再應你
1500$出黎講贏左

你挑我你就快撚d開post囉

屌你死去開啦

肉鳩酸貼d乞衣錢成日以為想大人

而家全連登都望到個保安多錢過你

你話你而家都仲可以想縮？

快撚d啦撚樣

樓主條撚樣唔敢開

有無第三方巴打代開？

好似咁：

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

關你撚事咩

你撚有錢咩😂

乞衣錢鳩縮😂

座頭記得戴口罩

😂

座頭多錢過樓主

Hide Blocked User - 我唔係屈機男

你收皮啦，煩過閪咁。
找數先講野啦

係

逃避現實啦

我做保安住公屋

錢唔係話多
但絕對唔會少過屈狗你先啦
財經台我貼唔少實時倉啦
邊個有無料大家心照啦

做你就做
貼你就貼
唔洗搵借口啦屈狗

保安座頭

靜啦

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

太煩了
得把口
如果佢真係捐左既搵人講聲我即跟

你做乜唔叫我做保安呀？

你咁有實力呀？

咁表演比大家睇捐錢贏我呢個窮保安啦？

唔敢？

乞衣

即逃避

平時扮大袋

點知比個保安多錢過佢佢即鳩縮

弱智

樓主真可憐

少少乞衣錢想拋人

而家可憐鳩縮

聽日冇28000我送個便宜仔俾你養

樓豬就係一個冇實力嘅廢淡

可憐蟲

樓豬俾人串兩句就發窮惡

係咁嫁啦

成日以為自己大蛇日日表演痾尿

原來做保安都多錢過佢

佢只係條弱智蟲

屈狗又開新局，之前多次走數面皮咁撚厚，12M樓契呀柒頭，無你死老母呀

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

我屌晒你哋老母
應承我，疫情未好轉都唔好買牛

最後，香港獨立，唯一出路

CD-rom 都唔幫你啦，露啲唔露啲，把撚咩

開晒黎見啦

3mil ?

夜期準備又升

遲下再跟鳩蛇做淡友
呢排做淡太傷

幾好笑

貼就貼全數啦on9

你弱智唔識睇？

唔緊要

你就當我保安啦🙈

同弱智樓主一樣

唔夠人講就性幻想人做保安

我貼左圖

樓主條弱智發覺保安多錢過佢就縮返入老母西

不過你件啃老3zero唔同

你既弱智邏輯會呃自己話係假圖

住你老母乞衣劏房催眠自己好幸福啦

其他人全部做保安住公屋

你睇你食屎食得幾知味

幻想其他人飲屎汁你食屎

所以你幸福

你性幻想12M樓契從來未出現過,何來假圖？

你自己開局挑機，自己走數都算經典

弱智🙈

唔貼上來就 = 無樓 = 住公屋？😂

你慢慢j你個老母乞衣劏房

見到3zero呢d乞衣食屎當幸福

先知自己真正活著😂

因為你真係無
12M樓契日日比我撚到上心口頂心槮咁又無得駁

弱智

屌 卓越周街都係
唔講以為係尚玉

鳩sir你真係好心機
仲肯理條友 不得不佩服